我係外國撚，但係9月15號，可唔可以見翻200萬香港人

我係外國撚，你可以叫我冷氣軍師，又或者逃兵，點稱呼我都可以。但係我想跪求香港人做一件事，就係一齊行上街同全世界，同香港政府，同共產黨講THIS IS NOT THE END. 我地要五大訴求，十幾條人命，千幾人被捕，兄弟手足受傷無數，兩次既恐怖襲擊，全部都要共產黨還。我知我無資格叫大家做任何野，但係呢一次，真心NOW OR NEVER，香港唔可以輸，香港人唔可以輸，輸左我地將一無所有。

HONG KONG EXPECT EVERYONE DO HIS/HER DUTY.

我想跪求大家。
9月15日
全香港人，由自己屋企出發，行上去禮賓府，一齊唱榮光，唱到柒婆肯答應哂五大訴求為止，再一齊係煲底相認，齊齊整整，一齊拯救香港。

時代革命，光復香港。

難啲 但10月1應該見到

推

我要200萬人